// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Qual o nome do andróide que sempre aparece em todos os filmes?",
    answer: "C-3PO",
    options: [
      "R2-PO",
      "C-3D2",
      "C-3PO",
      "R2-D2"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Qual é a cor do sabre dos Sith?",
    answer: "Vermelho",
    options: [
      "Verde",
      "Vermelho",
      "Azul",
      "Roxo"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "O que Luke e Léia são?",
    answer: "Irmãos",
    options: [
      "Irmãos",
      "Namorados",
      "Amigos",
      "Primos"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "O que o Luke Skywalker perdeu na luta com Darth Vader?",
    answer: "Sua mão direita",
    options: [
      "Sua mão direita",
      "Sua perna esquerda",
      "Sua mão esquerda",
      "Sua perna direita"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Qual a relação entre Darth Vader e Anakin Skywalker?",
    answer: "Nenhuma das alternativas",
    options: [
      "Pai e filho",
      "Tio e sobrinho",
      "Irmãos",
      "Nenhuma das alternativas"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....
    {
    numb: 6,
    question: "Quais foram as últimas palavras da Padmé?",
    answer: "Eu sei que ainda há alguma bondade nele",
    options: [
      "Você está certo, Obi-Wan",
      "Tenha certeza que ele nunca descubra",
      "Encontre e destrua-o",
      "Eu sei que ainda há alguma bondade nele"
    ]
  },

  {
    numb: 7,
    question: "Quem libertou a Princesa Leia das correntes no palácio do Jabba?",
    answer: "R2-D2",
    options: [
      "C-3PO",
      "R2-D2",
      "Chewbacca",
      "Luke SkyWalker"
    ]
  },


  {
    numb: 8,
    question: "Qual era a espécie do Yoda?",
    answer: "Desconhecida",
    options: [
      "Desconhecida",
      "Yangral",
      "Yolor",
      "Trilith"
    ]
  },


  {
    numb: 9,
    question: "Quem ensinou Lando Calrissian como pilotar uma nave?",
    answer: "Han Solo",
    options: [
      "Lobot",
      "Jodelle Foxtrain",
      "Amaiza Foxtrain",
      "Han Solo"
    ]
  },


  {
    numb: 10,
    question: "Quantos motores um caça estelar X-wing possui?",
    answer: "4",
    options: [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ]
  },










];